勇武手足尋日做完野 文宣手足今日全力進場

勇武手足做得非常好
拍爛手掌
但大家唔可以喺連登讚下手足就當做左野
係時候到文宣手足打鍵戰

連儂牆 / Facebook / Twitter
大家幫幫手 全力洗版

文宣做得好
下次勇武再次進場
就可以再將武力升級

尋日勇武手足出晒力
大家係時候出力幫手

跪求英文版

push

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

廣東話同通識就快玩完！！
最後今日！！
#8有template即刻send email！（#2係錯既）
最好負皮埋#2，正皮#8，好多人跟錯！

雖然口號各爬山兄弟都熟
有冇文宣做個summary 加埋願榮光歸香港lyrics
方便airdrop